轉戰 銅鑼灣 非常明知

Be water

佔領Sogo,正式啟動

TVB 又用臥底影手足, 在場手足快d睇呢條片既 live 搵佢出黎